# Translation of zh_TW.po to Chinese (traditional)
# Copyright (C) 2002 Red Hat Inc.
# Ben Wu <hpwu@redhat.com>, 2002.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: serviceconf\n"
"POT-Creation-Date: 2002-09-05 01:28-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2002-08-12 10:45+1000\n"
"Last-Translator: Ben Wu <hpwu@redhat.com>\n"
"Language-Team: Chinese (traditional) <i18n-list@redhat.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.1\n"
"X-Generator: KBabel 1.0beta1\n"

#.
#. checklist.py: A class (derived from GtkTreeView) that provides a list of
#. checkbox / text string pairs
#.
#. Brent Fox <bfox@redhat.com>
#. Jeremy Katz <katzj@redhat.com>
#.
#. Copyright 2000-2002 Red Hat, Inc.
#.
#. This software may be freely redistributed under the terms of the GNU
#. library public license.
#.
#. You should have received a copy of the GNU Library Public License
#. along with this program; if not, write to the Free Software
#. Foundation, Inc., 675 Mass Ave, Cambridge, MA 02139, USA.
#.
#. override this to make your own columns if necessary
#. add the string columns to the tree view widget
#. XXX need to handle the multicolumn case better still....
#. XXX we only handle two text columns right now
#. keep track of the number of rows we have so we can
#. iterate over them all
#. add the text for the number of columns we have
#. serviceconf.py
#. Copyright (C) 2002 Red Hat, Inc.
#. Authors: Tim Powers <timp@redhat.com>
#. Bill Nottingham <notting@redhat.com>
#. Dan Walsh <dwalsh@redhat.com>
#.
#. This program is free software; you can redistribute it and/or modify
#. it under the terms of the GNU General Public License as published by
#. the Free Software Foundation; either version 2 of the License, or
#. (at your option) any later version.
#.
#. This program is distributed in the hope that it will be useful,
#. but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#. MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
#. GNU General Public License for more details.
#.
#. You should have received a copy of the GNU General Public License
#. along with this program; if not, write to the Free Software
#. Foundation, Inc., 59 Temple Place, Suite 330, Boston, MA  02111-1307  USA
#. #
#. # I18N
#. #
#. make sure threading is disabled
#. map the event signals to specific methods
#. main window
#. menu items
#. buttons
#. toolbars
#. self.tbrSave.set_style(GTK.TOOLBAR_ICONS)
#. self.tbrSave.set_button_relief(GTK.RELIEF_NORMAL)
#. the textbox
#. the statusbox
#. self.txtStatus = self.xml.get_widget("StatusView")
#. self.txtStatusBuffer = gtk.TextBuffer(None)
#. self.txtStatus.set_buffer(self.txtStatusBuffer)
#. the CheckCList which will display whether the service
#. is enabled, and the service names
#. initialize this to the runlevel we are running in. It will
#. change when one of the optRL[3-6] are selected
#: src/serviceconf.py:179
msgid "Currently Running in Runlevel: "
msgstr "目前執行等級是: "

#. This is a sentry
#: src/serviceconf.py:190
msgid "Start at Boot"
msgstr "開機時啟動"

#: src/serviceconf.py:191
msgid "Services"
msgstr "服務"

#. self.clstServices.set_column_justification(0,GTK.JUSTIFY_CENTER)
#. self.clstServices.set_column_justification(1,GTK.JUSTIFY_LEFT)
#. self.clstServices.set_column_auto_resize(0,1)
#. self.clstServices.column_titles_show()
#. -----------------------------------------------------------------------------
#. Methods assiciated with populating the checklist
#. -----------------------------------------------------------------------------
#. sentinal so that we don't have selected rows while we are updating
#. this is passed to ServiceMethods.get_service_list as an
#. argument. We don't want to import gtk there, so we have
#. the actual function here
#: src/serviceconf.py:246 src/serviceconf.py:346 src/serviceconf.py:355
#: src/serviceconf.py:379
msgid "Editing Runlevel: "
msgstr "編輯執行等級: "

#: src/serviceconf.py:361
msgid ""
"You have made changes to the current runlevel.\n"
"Do you want to save the changes?"
msgstr ""
"您已更改目前的執行等級。\n"
"您想要儲存變更嗎？"

#. ----------------------------------------------------------------------------
#. Methods pertaining to the "Help" menu items, there will be more here
#. once I have "real" help :)
#. ----------------------------------------------------------------------------
#: src/serviceconf.py:391
msgid "Copyright (c) 2002 Red Hat, Inc. All rights reserved."
msgstr "Copyright (c) 2002 Red Hat, Inc. All rights reserved."

#: src/serviceconf.py:392
msgid ""
"This software may be freely redistributed under the terms of the GPL.\n"
"Please report all bugs you find at the Red Hat bug tracking system:\n"
"http://bugzilla.redhat.com"
msgstr ""
"這個軟體在遵循 GPL 的條款下可以被自由散佈。\n"
"請回報您發現的程式問題到 Red Hat 程式問題追蹤系統：\n"
"http://bugzilla.redhat.com"

#. ----------------------------------------------------------------------------
#. Methods pertaining to the "Help" menu items, there will be more here
#. once I have "real" help :)
#. ----------------------------------------------------------------------------
#. gnome.help_display_uri(page)
#. ----------------------------------------------------------------------------
#. Methods pertaining to the toolbar items
#. The menu and popup menu items for "Start", "Stop", and "Restart" are
#. handled by on_btnStart_clicked(), on_btnStop_clicked(), and
#. on_btnRestart_clicked()
#. ----------------------------------------------------------------------------
#. ----------------------------------------------------------------------------
#. Methods for everything else
#. ----------------------------------------------------------------------------
#. get rid of the tearoff from the popup menu
#. set the label text to be the current selected servicename for pmnBlank
#. if you quit during initialization exceptions can be raised
#: src/serviceconf.py:525
msgid "You must run redhat-config-services as root."
msgstr "您必須是 root 才能執行 redhat-config-services。"

#. serviceactions.py
#. Copyright (C) 2002 Red Hat, Inc.
#. Author: Tim Powers <timp@redhat.com>
#.
#. This program is free software; you can redistribute it and/or modify
#. it under the terms of the GNU General Public License as published by
#. the Free Software Foundation; either version 2 of the License, or
#. (at your option) any later version.
#.
#. This program is distributed in the hope that it will be useful,
#. but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#. MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
#. GNU General Public License for more details.
#.
#. You should have received a copy of the GNU General Public License
#. along with this program; if not, write to the Free Software
#. Foundation, Inc., 59 Temple Place, Suite 330, Boston, MA  02111-1307  USA
#. print v[0],cmd,text
#. runlevel = self.get_runlevel()
#. for i in range(0,len(dirlist)):
#. check for start links only, we don't care if there is a kill link
#. no match
#. This is the current runlevel
#. for xinetd services, set the dictionary to show that it's disabled in all runlevels
#. this will be an unmodified self.dict_services
#. read each initscript
#. configured = 1 if configured already
#. configured = self.check_if_on(servicename, editing_runlevel)
#. look through the first 25 lines to see if we have "hide: true" in there.
#. if it's there, remove the service from the dictionary
#. read each file for xinetd.d
#. configured=1 if the service is configured already
#. configured = self.xinetd_check_if_on(servicename)
#. the list corresponding to the key is: [configured, is it an xinetd serv., description]
#: src/servicemethods.py:302
msgid ""
"\n"
"\n"
"You must enable xinetd to use this service."
msgstr ""
"\n"
"\n"
"您必須啟動 xinetd 才能使用這個服務。"

#. an unmodified dictionary. Needed to compare for saving etc.
#. only save changes
#. check to make sure we are an initscript and not an xinetd service
#. if it's toggled on
#. if it's toggled off
#. for xinetd services
#. if it's toggled on
#. if it's toggled off
#: src/servicemethods.py:348
msgid "xinetd failed to reload for "
msgstr "xinetd 無法重新載入給 "

#: src/servicemethods.py:349
msgid ". The error was: "
msgstr "。 錯誤是: "

#: src/servicemethods.py:351
#, python-format
msgid "xinetd reloaded %s successfully"
msgstr "xinetd 重新載入 %s 成功"

#: src/servicemethods.py:354
#, python-format
msgid "xinetd must be enabled for %s to run"
msgstr "必須啟動 xinetd 才能執行 %s"

#: src/servicemethods.py:359
#, python-format
msgid "%s failed. The error was: %s"
msgstr "%s 失敗。 錯誤是: %s"

#: src/servicemethods.py:361
msgid " successful"
msgstr " 成功"

#: src/serviceconf.glade.h:1
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/serviceconf.glade.h:2
msgid "Current Active Runlevel: "
msgstr "現行的執行等級:"

#: src/serviceconf.glade.h:3
msgid "Editing Runlevel:"
msgstr "編輯執行等級:"

#: src/serviceconf.glade.h:4
msgid "None"
msgstr "沒有"

#: src/serviceconf.glade.h:5
msgid "Quit"
msgstr "離開"

#: src/serviceconf.glade.h:6
msgid "Restart"
msgstr "重新啟動"

#: src/serviceconf.glade.h:7
msgid "Restart the selected service"
msgstr "重新啟動選取的服務"

#: src/serviceconf.glade.h:8
msgid "Revert to the last saved change"
msgstr "返回到上一次儲存的更改"

#: src/serviceconf.glade.h:9
msgid "Runlevel _3"
msgstr "執行等級 _3"

#: src/serviceconf.glade.h:10
msgid "Runlevel _4"
msgstr "執行等級 _4"

#: src/serviceconf.glade.h:11
msgid "Runlevel _5"
msgstr "執行等級 _5"

#: src/serviceconf.glade.h:12
msgid "S_top Service"
msgstr "停止系統服務(_t)"

#: src/serviceconf.glade.h:13
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: src/serviceconf.glade.h:14
msgid "Save the changes you have made"
msgstr "儲存您做的更改"

#: src/serviceconf.glade.h:15
msgid "Service Configuration"
msgstr "服務組態設定"

#: src/serviceconf.glade.h:16
msgid "Start"
msgstr "開始"

#: src/serviceconf.glade.h:17
msgid "Start the selected service"
msgstr "啟動選取的服務"

#: src/serviceconf.glade.h:18
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: src/serviceconf.glade.h:19
msgid "Stop the selected service"
msgstr "停止選取的服務"

#: src/serviceconf.glade.h:20
msgid "_Actions"
msgstr "動作(_A)"

#: src/serviceconf.glade.h:21
msgid "_Contents"
msgstr "內容(_C)"

#: src/serviceconf.glade.h:22
msgid "_Edit Runlevel"
msgstr "編輯執行等級(_E)"

#: src/serviceconf.glade.h:23
msgid "_File"
msgstr "檔案(_F)"

#: src/serviceconf.glade.h:24
msgid "_Help"
msgstr "說明(_H)"

#: src/serviceconf.glade.h:25
msgid "_Refresh Service List"
msgstr "重新整理系統服務選單(_R)"

#: src/serviceconf.glade.h:26
msgid "_Restart Service"
msgstr "重新啟動系統服務(_R)"

#: src/serviceconf.glade.h:27
msgid "_Revert To Last Save"
msgstr "返回到上一次的儲存(_R)"

#: src/serviceconf.glade.h:28
msgid "_Save Changes"
msgstr "儲存變更(_S)"

#: src/serviceconf.glade.h:29
msgid "_Start Service"
msgstr "啟動系統服務(_S)"

#~ msgid "Help is not available."
#~ msgstr "輔助說明無法使用。"

#~ msgid "Directory "
#~ msgstr "目錄 "

#~ msgid " does not begin with a slash!"
#~ msgstr " 沒有以一個斜線開頭！"

#~ msgid " is not an existing directory!"
#~ msgstr " 不是一個既有的目錄！"

#~ msgid "Master "
#~ msgstr "Master "

#~ msgid " is not a valid IP address."
#~ msgstr " 不是一個有效的 IP 位址。"

#~ msgid " is defined twice."
#~ msgstr " 已重複定義。"

#~ msgid "Slave zone name "
#~ msgstr "Slave zone 名稱 "

#~ msgid " is not a valid domain name."
#~ msgstr " 不是一個有效的網域名稱。"

#~ msgid "Forwarder "
#~ msgstr "Forwarder "

#~ msgid " is not a valid Ip address."
#~ msgstr " 不是一個有效的 IP 位址。"

#~ msgid "Primary Nameserver not defined."
#~ msgstr "未定義主名稱伺服器。"

#~ msgid "Primary Nameserver `"
#~ msgstr "主名稱伺服器 `"

#~ msgid "' has no . at the end. You must use a full hostname."
#~ msgstr "' 沒有 . 在最後。 您必須使用一個完整的主機名稱。"

#~ msgid "' is not a valid hostname or IP address."
#~ msgstr "' 不是一個有效的主機名稱或 IP 位址。"

#~ msgid "Refresh value should be bigger than Retry"
#~ msgstr "重新整理的值必須大於重試的值"

#~ msgid "Serial number must be >= 1."
#~ msgstr "序號必須 >= 1。"

#~ msgid "Refresh value must be >= 0."
#~ msgstr "重新整理的值必須 >= 0。"

#~ msgid "Retry value must be >= 0."
#~ msgstr "重試的值必須 >= 0。"

#~ msgid "Expire value must be >= 0."
#~ msgstr "過期失效的值必須 >= 0。"

#~ msgid "Minimum value must be >= 0."
#~ msgstr "最小的值必須 >= 0。"

#~ msgid "NewHost"
#~ msgstr "NewHost"

#~ msgid "PTR hostname not defined"
#~ msgstr "未定義 PTR 主機名稱"

#~ msgid "PTR hostname `"
#~ msgstr "PTR 主機名稱 `"

#~ msgid " is not a valid hostname."
#~ msgstr " 不是一個有效的主機名稱。"

#~ msgid " must be in the range 0..255."
#~ msgstr " 必須在 0..255 之間。"

#~ msgid "IP "
#~ msgstr "IP "

#~ msgid "Nameserver "
#~ msgstr "名稱伺服器 "

#~ msgid " is not a valid host or domain name."
#~ msgstr " 不是一個有效的主機或網域名稱。"

#~ msgid " is defined twice for "
#~ msgstr " 以重複定義了 "

#~ msgid "New"
#~ msgstr "新增"

#~ msgid "Alias "
#~ msgstr "別名 "

#~ msgid "<New Forward Zone>"
#~ msgstr "<New Forward Zone>"

#~ msgid "Forward zone name "
#~ msgstr "Forward zone 名稱 "

#~ msgid "Zone "
#~ msgstr "Zone "

#~ msgid "<New Reverse Zone>"
#~ msgstr "<New Reverse Zone>"

#~ msgid "Reverse zone name `"
#~ msgstr "Reverse zone 名稱 `"

#~ msgid "' is not the end of a reverse IP address."
#~ msgstr "' 不是一個 reverse IP 位址的最後。"

#~ msgid "Reverse zone `"
#~ msgstr "Reverse zone `"

#~ msgid "' must list at least one name server"
#~ msgstr "' 必須至少列出一個名稱伺服器"

#~ msgid "Reverse zone "
#~ msgstr "Reverse zone "

#~ msgid "<New Zone>"
#~ msgstr "<New Zone>"

#~ msgid " aliased to "
#~ msgstr " 別名為 "

#~ msgid "You must enter a host name."
#~ msgstr "您必須輸入一個主機名稱。"

#~ msgid "You must enter an alias."
#~ msgstr "您必須輸入一個別名。"

#~ msgid "An alias with this name already exists."
#~ msgstr "這個別名已經存在。"

#~ msgid " at priority "
#~ msgstr " 的優先次序為 "

#~ msgid "Mail Exchanger for %s"
#~ msgstr "%s 的郵件交換機(MX)"

#~ msgid "Edit Mail Exchanger"
#~ msgstr "編輯郵件交換機(MX)"

#~ msgid "Add a Mail Exchanger"
#~ msgstr "新增一個郵件交換機(MX)"

#~ msgid "You must enter an priority."
#~ msgstr "您必須輸入一個優先次序。"

#~ msgid " served by "
#~ msgstr " 伺服由 "

#~ msgid "You must enter a resolution address."
#~ msgstr "您必須輸入一個要解析的位址。"

#~ msgid "NS hostname `"
#~ msgstr "NS 主機名稱 `"

#~ msgid "SOA Refresh value should be bigger than Retry"
#~ msgstr "SOA 重新整理值必須大於重試值"

#~ msgid "Forward zone `"
#~ msgstr "Forward zone `"

#~ msgid "Settings for %s"
#~ msgstr "%s 的設定"

#~ msgid "_Manual"
#~ msgstr "說明手冊(_M)"

#~ msgid "Refresh the list of services"
#~ msgstr "重新整理系統服務選單"

#~ msgid "Actions such as start, stop, and restart on the selected service"
#~ msgstr "啟動,停止,與重新啟動選取的系統服務"

#~ msgid "Select the runlevel you would like to edit"
#~ msgstr "選取您要編輯的執行等級(runlevel)"

#~ msgid "Runlevel 3 is multiuser mode with networking"
#~ msgstr "執行等級(Runlevel) 3 是有網路連線作業的多使用者模式"

#~ msgid ""
#~ "Runlevel 4 is reserved for local customization, and is not usually used"
#~ msgstr "執行等級(Runlevel) 4 是保留給自訂本機設定, 並且不常使用"

#~ msgid "Runlevel 5 is multiuser mode with networking and X Windows"
#~ msgstr "執行等級(Runlevel) 5 是有網路連線作業與 X 視窗系統的多使用者模式"

#~ msgid "Read Manual"
#~ msgstr "讀取手冊"

#~ msgid "Exit"
#~ msgstr "離開"
